[
    {
        "id": 1823,
        "question": "Utanması, sıkılması olmayan, yılışık, yüzsüz (kimse); yalaka",
        "letter": "A",
        "answer": "Arsız"
    },
    {
        "id": 1770,
        "question": "DEVLET ADINA DAVALAR AÇAN KAMU GÖREVLİLERİNİN EN ÜST DÜZEYDE OLANI",
        "letter": "B",
        "answer": "Başsavcı"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 1453,
        "question": "Birini yere düşürmek için ayağının önüne ayak uzatma",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelme, çelme atmak, çelme atma, çelme takma, çelme takmak"
    },
    {
        "id": 187,
        "question": "İçi boş, her yanı kapalı, suyun üstünde yüzen bir tür büyük şamandıra",
        "letter": "D",
        "answer": "Duba"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 1324,
        "question": "Gemilerde kürek çeken tutsak veya hükümlü kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Forsa"
    },
    {
        "id": 239,
        "question": "Alabildiğine, çokça",
        "letter": "G",
        "answer": "gırla"
    },
    {
        "id": 586,
        "question": "Tek seferde söylenen ses birliği",
        "letter": "H",
        "answer": "Hece, Heceleme, Hecelemek"
    },
    {
        "id": 258,
        "question": "Bir konuda birinin inanmasını sağlama, inandırma, kandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikna"
    },
    {
        "id": 607,
        "question": "Kalp hastalıkları uzmanı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kardiyolog"
    },
    {
        "id": 1107,
        "question": "Hanigillerden, Akdeniz ve Ege'de yaşayan lezzetli bir balık, kaya hanisi",
        "letter": "L",
        "answer": "lahos"
    },
    {
        "id": 1947,
        "question": "Yıldızların durumundan ve devinimlerinden anlam çıkarmak suretiyle, falcılık yapan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müneccim"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 1480,
        "question": "Kötü veya yanlış bir şeyi önleyecek yol, tedbir",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önlem"
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Yalan söylediğinde burnu uzayan roman karakteri",
        "letter": "P",
        "answer": "pinokyo"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 1931,
        "question": "BİR ŞEYİN YAYILABİLECEĞİ VEYA GENİŞLEYEBİLECEĞİ SON ÇİZGİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sınır"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 1735,
        "question": "Bir dildeki ifadeleri baska bir dile aktaran kimse",
        "letter": "T",
        "answer": "Tercüman"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 1473,
        "question": "Oyunda, yenilmek, kaybetmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütülmek"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 906,
        "question": "Kısa kollu ceket, mont",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yelek"
    },
    {
        "id": 506,
        "question": "Zorunlu, gerekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaruri"
    }
]